點解硬係覺得怪怪地

係咪得我一個覺得個9字係改出黎

過期兩年

邊度買返嚟

打錯字人手改番姐
樓主放心飲is ok

東海堂

我嗰盒係細盒，可能有唔同

1823 記得保留收據

focus 左係36牛乳

7字改9字

下世小心啲

飲落有冇怪味

但係佢7字果棟應該會穿出黎

好快就知真定假啦

yy mm dd
盲撚左？

是旦啦
飲室溫奶既人都係on99